入來參考吓，今晚買啲咩！好旺！

Cls